有中國人爆胡錫進嘅個人資料出嚟

艱

守衛國土

填埋宗教係伊斯蘭教

開Tor vpn 幫佢登記

登記當兵

可以去印度參軍了🇮🇳

地址都有痴線座樓唔差

60路當咩兵好

大陸不嬲冇私隱

人民日報社區係乜撚野

大陸政府機構仲用緊XP

萬能XP

中國手足要小心

借個位 立會事實處

胡錫進話佢自已64係天安門學生之一，之後發覺班學生領袖唔對路所以早走，佢話無屠城喎